GME 單野算唔算係一個未犯法既老鼠會?

如題

犯咩法

根據蘋果嘅案例
算係集體造市

Yes 快撚啲short
遲啲股價跌返幾蚊包你發達

沽就得？
唔俾買返上去？

算,美國證監可能會查.

諗緊SEC 會唔會話會調查 畢竟通曬天
咩條例就唔知啦

如果真係查wsb, 佢地爆動都似, 好多人all in 咁買

叫人買股票都拉？

據ching 邏輯, 如果係街上見到靚女, 你咪會...

不論買同沽 集體公開出聲show Account 總覺得容易俾人查
低調靜靜就話啫

問下毒品調查科

跟機應嘅應該無事,除非PO假買入記錄,但落ORDER叫人買果個可能會上身.

叫人買無事,但如果你叫人買之前買咗先,而之後又沽出獲利就可能會中操縱股價或者內幕交易.當然最後從來都係睇單野對市場嘅影響而決定.

咁連登都好多人犯左

所以咪話到最後其實係睇條魚大唔大值唔值得證監搞鳩你囉.如果有日有個連登仔講一句可以推郁個市嘅,好似麵神咁,就可能會俾人搞了.

比人查係因為大機構輸錢

就咁叫人買唔會有事嘅。
但如果真係有幫人叫Pizza同登記Tinder，咁嗰個就真係會畀人拉
不過啲老散見到啲人查／有人畀人拉會唔會人㗎人就好難講

查唔查到野呢？ 查到會唔會公開呢？打大鱷定散戶呢？